識跳舞既入黎：）

想學popping 有冇推薦既studio
利申：乜都唔識跳冇底子;(

up

真喺冇人咩:(

Kingsdance

有冇LINK

揀tutor,
Yellow，Jeremy，Louis, PoppingLok都唔錯

Louis 系咪@dance果個？

系你老母咩 死撚返5p啦

垃圾新會員

仲有 Lil 3

廢撚事理你,你未試過做新會員？

Yap

係呀

咁hip hop 有冇tutor 介紹
想係旺角學